AV01：如果你是香港警察、其親屬或支持者，請離開本站，因為本站內容只由人類演出，不接受人獸交。

推介影片 - 如果你是香港警察、其親屬或支持者，請離開本站，因為本站內容只由人類演出，不接受人獸交。香港區公告。
快訊: 重要！下個戰場是民意戰 速龍小隊打上癮大叫「幹你娘雞掰自由啦」 為同袍開槍歡呼喝彩

良心好站站

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

抵我一直用開AV01唔係AVGLE
係有時LOAD慢啲但清好多

仗義每多掏鳩輩

上面位巴打小心BAN圖啊!

笑左

應該整條HYPERLINK連去動物交配比班犬隻

adblock whitelisted

小心俾人ban